我肥到癲左。。。。。。。。。。。。。。。。。

死左佢

咁撚大抽

肥就減啦

( Show Blocked User - 羊咩1234bb )

全身好正常 係個肚不尋常有個籃球係度

幾多個月？

點解扯住旗影

春袋黎

10

衫的一部份

可樂呢 屌你老母

唔想做人了

Cow死女啦，肥肥地幾可愛

減肥其實好易，響度講少少，有玩緊bodybuilding.
上網揾下自己BMR, 每日所需卡路里， 之後減200-500 就係你嘅目標(無力程度視乎你減幾多， 但唔可以減超過500), 平時飲食慢慢減少d汁醬果d, 少食多餐，多肉多菜， 飯隨你， 好似我咁唔食飯會冇力就食啦。 3000 卡為一磅脂肪， 再加一星期慢跑最多3 次， 每次半個鐘(姐係尻跑唔洗衝鋒21), 咁樣果度你半年應該會好好多。 希望幫到巴打。 如果你真係唔係咁大個肚腩， 就要堅持，同埋忍耐。 你打機想做大師都要練功， 減肥一樣。
仲有最後， 減肥係冇捷徑，唔好信坊間d野，浪費金錢，係靠毅力補上。
希望幫到巴打

定d黎唔好驚
聽哥哥講攬住隻羊飲番支可樂壯壯膽先

佢已經一路飲緊

Jed

你老母正一賤女人

real?

半年

你老婆同個仔都係賤女人！